［要人］德國聯署淨係要五萬人都無人簽？ 唔係咁易放棄呀你地

登記係麻煩啲 無白宮果啲咁快
但簽咁多次白宮有邊次有用？
無用你地都簽左咁多次 不如試下呢個睇下有冇用？

28/12 要有五萬人呀
有五萬人德國國會請願委員會就一定要開會
咁易 大家一齊做啦

中文教學link:

聯署網站：

推

雖然我對德國零希望 不過推咗先

推啊！樓下簽咗未

點睇而家幾多人簽咗

Push

留名返去簽

d 人簽條毛咩都唔識德文。
最怕畀人賣豬仔. 所以没乜香港人簽。

無人簽

簽名，要人

得返14日

tui

點賣豬仔？

簽名！

您已成功簽署了《外交政策-阻止香港的人道主義危機》請願書 ，聯邦政府立即採取了具體行動。

謝謝您的簽名。簽名號和簽名者列表將很快更新。

Tui!!!